[3D實景] 覺唔覺呢d樓先叫做適合人類居住

神戶全新獨立屋，送地權又有車位，揸車去JR站都係幾分鐘路程，附近超市醫院學校齊全
總價都係不足三百萬港紙
所以話, 想有返少少尊嚴咁生活, 係唔應該留係香港, 而係要千方百計增值自己爭取移民

太大，不了

咩料

香港都有 大概1000萬入場

有冇人知點樣拍出黎? 全景相片點接?

好撚正 咁樣睇樓 如果Airbnb可以咁睇就fatfat

相同大細獨立屋起碼1500萬, 仲要係舊樓
而且附近環境同配套差天共地

香港代表 西灣河 柏匯

210呎
未計裝修, 稅, 雜費520萬

呢種類居住環境有無可以喺香港普及化? (獨立之後)

可以咁樣睇

我地要郊野公園 唔係樓啊

真係好靚，好舒適

垃圾

所謂咁大間，主人房連套廁浴室都冇

呢 D 叫屋，唔係樓

不了 太大太方便